(攬炒swhk事件) 嘈乜呀, 捐番d錢出黎咪完

嘈乜呀
捐番d錢出黎咪完

外人鬼知你地中間發生過咩事
總之依家國際線已經晒鬼氣
香港人最想就係你地將淨番既錢捐俾612
唔洗你捐晒
你留番部分錢俾你團隊用我接受到
肯捐番7成我滿意收貨

邊一邊肯捐先
個邊就係真係為香港人好
唔肯捐=真係為搵錢扮黃
唔肯捐你地拍咩片都無用
我唔會信

一句講晒
國際線暫緩
捐番d錢出黎俾612